{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014435",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002162255?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 아이니하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後10時で、チェックアウト時間は午前10時です。 ご予約の際、人数追加がある場合、ペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションによってペットの同伴入室をお断りする場合があり、青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約及び利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 チェックイン及びチェックアウト時間を必ず守ってください。 客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は許可されておらず、個人的に用意してくる炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない過度な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が誤って反映されることがあり、この場合、自動的に予約キャンセルとなります。 予約特典として個別バーベキューが利用可能で、時間は午後4時から翌日の午前11時までです。 グリルとトーチは無料で提供され、炭と焼き網は預かって準備する必要があります。 一軒家の客室にはIPTVとWi-Fiが提供され、客室は禁煙で駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後10時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前10時です。"
        },
        {
            "question": "追加料金が発生する場合があるのはなぜですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペンションによってペットの同伴入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "チェックイン及びチェックアウト時間を守る必要がある理由は何ですか？",
            "answer": "他の予約や清掃のために、チェックイン及びチェックアウト時間を守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内や周辺施設の利用時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "客室内や周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にあります。"
        },
        {
            "question": "客室での炊事道具の持ち込みは禁止されている理由は何ですか？",
            "answer": "客室での炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室での喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかけるような行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない過度な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "二重予約が発生した場合の払い戻しについて教えてください。",
            "answer": "二重予約が発生した場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が誤って反映される場合はどうなりますか？",
            "answer": "料金や料金表が誤って反映される場合、自動的に予約キャンセルとなります。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューの利用時間や提供されるものは何ですか？",
            "answer": "個別バーベキューは午後4時から翌日の午前11時まで利用可能です。グリルとトーチは無料で提供されますが、炭と焼き網は預かって準備する必要があります。"
        },
        {
            "question": "一軒家の客室には何が提供されますか？",
            "answer": "一軒家の客室にはIPTVとWi-Fiが提供されます。また、客室は禁煙で駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 468,
        "QA": 565
    }
}